禁蒙面法新招：行街做大戲

呢套裝都唔平而且化呢個妝要幾粒鐘

相信難唔到巴絲